如果古代人俾人賜婚賜咗暗瘡肥婆，咁點算？

見佢地結婚前都未見過對方
一揭起臉紗，見到暗瘡肥婆，心情唔知會點

正呀

娶過第二條囉

有楊貴妃咁既老婆直頭光宗耀祖啦

好彩古代有納妾